如果你想溫水煮蛙 就信曬劉世良

佢雖然係口講民主
但其實佢只係代表一眾商家既利益
佢只係想一切番番去從前高樓價時代
對抗紅色商人入侵
昆你地自己香港自己救
等你地自己拒絕外國幫手
美國主動幫你地香港人都唔要

跟住佢就會名正言順同班左膠做中間人
繼續剝削香港人

你地要和平要理性我唔會反對
但請你地堅持成為勇武既backup
我地依一刻係要be water, 遊擊
保持實力去到美國復會
唔係要散水
勇武可以盡量唔暴力 克制
但請你們不要背離420名因爭取自由被捕的義士，還有6名烈士
420+6 先係我們的初心，不離棄他們先係真正的不撒不散

✔️

請大家記緊初心
420+6

劉世良 ＝ 泛民 ＝ 體制內

請大家明白
今次散水唔會有take 2
我地就會食左血淋淋既饅頭

巴打識得獨立思考，唔好假設其他人唔識
要相信前線，亦需要相信手足群眾
劉細良分析有理嘅地方就接受，無理嘅睇法無需視為教規而照單全收

劉細良已完成歴史任務

細良d野睇過就算唔好盡信，佢太和理非啦，仲信克警入面既人會有良知既同埋佢上次元朗單野都錯判形勢就知佢諗得太過唔現實

今日連登成堆人帶緊風向
成班好似想階段性成果咁

我睇細良係睇佢啲分析, 尤其啲人物, 事件既梳理

建議多數聽下就算

元朗單野佢錯判？
佢一早已經話警黑合作喎

邊個唔知呀

雨革旺角已知啦

點解要睇要聽d先？信自己。

當時大部份人反對勇武
依加大部份人未必讚成但起碼唔反對
你唔俾人轉軚將條線定得咁高只會圍爐取暖
如果只有14年支持勇武果啲先唔係鬼
依加99%人都係鬼

推

只係劉世良唔可信
但加埋琴日陶生光明頂既言論
真係會一堆人all in曬 散水論

我之前已經同好多巴打講
劉細良講既野聽下就算,唔好點理
結果一大堆人話我五毛話我係鬼係分化撚

下，五年前你冇出過旺角呀?
小桃園飯局你唔記得左呀?
巴打你坐左幾耐

推，D糖衣毒藥包裝得好少少就信哂。

剩係佢叫人返去選舉己經唔可信

佢揾D打手吹自己，無法

誤會左你講721元朗

劉世良比陳云根仲要廢

呢個時代, 真係30年嚟一事無成既垃圾, 都可以上神台

搵番47歲(破產)出黎再post 過細良d 污糟野

分析就聽,喂軍警政府真係佢第一個講咁濟
但建議就真係參考下就算,始終民主黨出身,

不過勇武手足我相信好少人會理佢d建議

從來冇睇過，唔知點解而家咁多人吹奏佢

Well said

push

其實根本無一個時事評論員係可以完全信晒
劉細良不嬲都係和理非，佢自己節目都強調
不過聽下唔同光譜嘅人講嘢絕對無錯
事實上佢有啲觀察、分析有一定道理
從來呢啲意見都係聽完當參考
有用咪諗多啲，無用咪唔好理
淨係自己啱聽同光譜嘅說話
反而會諗到唔周詳

依兩日突然超多人吹奏
又要拎走口號
又要拎走勇武
不停吹奏解放軍，恐共心理
跟住下一步就係散水，會有一個所謂的獨立調查委員會
結果將會是鉛水事件2.0
一堆員佐級的垃圾送去交數就算
420名義士換黎既就只會係咁多
屌你老味

呢條撚樣高級黑黎

呢條友唔知做乜尻個撚個好似當佢先知咁on99

陳雲，劉世良，郭文貴
3個明明講d 野都係咁痴線，但硬係有人信

佢係撚和理非
建制黎嫁

分化撚, block！

咪臭係
撚會諗到

依家用緊嘅唔少口號同理論
都師承陳雲

舊登係屌廢陶同社民連先燒埋佢咋喎，好少見直接屌佢喎

但真係要focus番多d
個5大訴求

桑普：「光復香港，時代革命」說得好！不用改！

連登仔睇得清就好
琴日個劉細良時代革命post
睇到我好驚呢次又敗喺泛民手上

利申: 支持唔分化，和理非勇武各有各做

陶傑同劉細良都可以聽下
但要明白佢地係懷念曾蔭權時代既人

咪撚理條煩膠啦

陳雲未食藥係領先過 果兩位好多
d野係有前膽性
只係學者同文人係有風骨
比較難入屋 簡d聽都夠用
另外兩位sorry 無 浪費時間
我何不聽光明頂？

先唔講佢係人定鬼
但有用嘅意見我覺得可以參考
而我地嘅做法亦唔需要停（可以改進）
信曬就一定唔得
所以隊友行到某一個位置都可能會分裂
唔可以盲目跟從

無錯，可以更了解時局，
但同時都理解佢同我地一代人，
係有一道思想，行動上嘅代溝

泛民議員只係工具
有事用得著拎黎抹就OK
民主既精神就係咁
人民作主 唔係特首 唔係支那豬 唔係議員 係我地

pish

push

推！

應該咁講
佢其實係一個文官黎
佢既分析係有參考既價值
但而家場運動好多時都趨向武鬥
已經超出佢可以指點既範疇
所以真係參考下就好
要唔要當天書咁去跟就你自己諗

聽完都要自己思考分折
聽完就信哂你聽乜都死啦
岩用既野咪吸收
唔岩用既咪搬出黎大家傾囉

總之，自己保持思想獨立，唔好乜人推話邊個好邊個唔好就一窩蜂去推，咁先比人帶風向

點解你有廣告既？

元朗叫人和理非唔帶gear去，聽完呢句真係...
28號前狂有人出post唔好拆祠堂，d 黑社會就唔會出黎搞元朗居民

根本就係終極左膠 聽完就算啦佢 唔好乜都聽哂

極同意 左膠王黎

終於多返啲正路post

我覺得劉細良既建議都有營養 唔係鳩UP
但都係果句 各有各做 唔分化

啲分析頭頭是道 不過講後續行動就膠 暫時唔歸類住

咁真係有堆香港人個個月供緊樓，你係咪要佢地支持清算勇武？

建議你可以唔跟

但佢對政府既理解係中曬

由上個月旺角沙田上水沸水戰術令局勢升溫，去到指出林鄭尋日份新聞稿係反攻號角，Spin港獨旗號出更多鄉黑。

一路分析到冇大分歧，值得用你一個半個鐘理解戰況

批判思維最重要

細良太理想主意
其實佢有d邏輯係唔通
聽佢講野要有獨立思考

批判思維

up

錯手掂到下箭咀....cancel唔到 正評唔番

連登仔自己咁多人都唔係個個100%意見一致啦

講高登有咩意思，以前大中華膠幾撚多
洗唔洗搵返08奧運堆中國人逐個鞭

黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

泛民已經起好大台，革命好快退場。

聽完消化，自己理解，唔聽自己唔想聽既聲音，只會撞車

利伸，睇蘋果睇東方

口號單野 成班當佢講係真理

係，可以聽下唔同意見，無人叫你100%信曬。
唔洗去到咁極端一定要100 % 信 或 100% 唔信。覺得有用咪參考，無用嘅咪聽下就算。發現好多POST都鍾意講到非黑即白。
做咩無啦啦又拎佢出黎講，講返8月9 和你飛，同埋下次民間記者會仲好啦！

大家理性分析啦,岩聽就聽
唔洗咩都一下就BAN9人

對事唔對人
要人聽既係佢地部分政事既疏理

高登時代？
高登時代北京奧運時幾撚愛國？
高登時代幾多人要梁振英？
甚至領匯個時好多人支持

高登時代竟然比人吹棒 唉
（恭喜你 獲得老屎忽嘅成就）

依家已經好少人提返呢句不撤不散幾咁重要

我覺得佢講發展多啲機場罷工既方向幾好
好似話航班係運人
咁運貨既呢 發展下工會
號召到碼頭工人罷工潮就真係斷經濟命脈

嘥氣啦, 呢個post就係因人廢言, 樓主頂樓通篇無講劉細良分析/評論有乜問題, 就咁成頂帽笠落去, 但都咁多正皮

和理非果part 應該接納 反正冇成本

姐係 定期罷買日 2-30 萬人響應足以影響零售業務

其他應該由市民決定 冇大台

係唔係温水煮蛙，同信唔信細良，冇直接關係
重點係佢講既野有冇道理

以前就係政策組享受高薪。 點知貪曾失勢冇得撈。就反轉豬肚

呢類人信唔信得過？ 你話呢？

有提醒聲音真係好重要
佢嘅背景令佢講野好有參考價值
但千萬唔可以當指南
更加要小心同佢熟嘅泛民左膠

分析政府取態同時局好有料

佢都講過自己唔係大台啦

前線勇武巴打唔like就算啦，記住香港仲有好多和理非政治潔癖撚，佢地都係運動嘅一部份

兄弟爬山

各自努力！

想知點樣推論到佢係建制，可以講多少少？

人地比IDEA又話人地係膠
美帝只會當我地係籌碼之MA
你估美帝義務幫我地咩
勇武宜家都玩埋火，遲下分分鐘掉埋其他野又有咩出奇
每日拉一百件, 你覺得勇武次次都會咁好彩唔會比人拉?
2,3次和理非, 十幾次都係勇武, 咁幫唔幫到5大訴求先.?
你自問, 我就睇唔出, 只係純粹發脾氣屌下 整下火, 浪費差佬OT, 消耗戰??
差佬都係用香港人錢, 全部裝備都係香港人錢,
去到宜家日日LOOP都係差佬又幾濫權, 而且前線又高風險又低回報.
就快變到厭. 簡單黎講宜家玩HIDE AND SEEK.

陳雲係間唔中私怨上腦，好趕客

可以參考，大家要有獨立思考，次次發夢前後都有帶風post,中計post,冇用post,p 牌post,但一日後就會冇晒，大家冷處理

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

依個我絕對認同

其實劉細良啲燈力係同燒山差唔多

記得佢有個賭波節目教開盤

講祖雲達斯歐聯次回合冇可能反cap馬體會

講到誓神劈願 又話有綜合大數據 最後3:0反 cap

劉細良呢啲讀過書既其實最恐怖

賭場波都tum到你賭身家

大家都你睇路

一班有勇無謀嘅，點會聽文人軍師，嘥氣。

唔怪得，好多睇落陳雲粉

咁你又唔好拎劉細良同隔離果兩個鳩up白卡佬黎比......

從來都唔信呢條友，佢講既最多參考下

唔係唔支持勇武，但係要有論述
淨係話人唔夠勇同散水，慢慢就變小圈子

洗咩推論，直接wiki 啦
佢屌而家個建制唔係因為佢係本土／泛民 （和理非只係因為佢細膽唔敢行出黎）
而係因為佢個派玩權鬥輸撚左（曾蔭權直頭比人玩到要坐監）

再睇埋佢2014之後既表現，佢又唔係為選票，但係就出盡力破壞一切
咁都仲唔夠證據證明佢係建制？

光復香港 時代革命

你岩，劉細良係奸詐既賤人，個兩個係痴線佬

例如？

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

推
D人吹奏劉世良把撚
條撚樣另類維穩

佢當年俾人批鬥講緊都係民主黨內部既事，同佢批評建制好似兩回事黎。喂屌你乜都唔洗推論就可以直接下判斷話一個人係「出盡力破壞一切」你同藍絲有咩分別先？

1. 流水示威，拖死警察
2. 高舉美英旗，爭取美英注意支持
3. 不合作運動，踢走中共（被踢都可）
4. 中共無錢發狂/出兵，美英介入
5. 借美國 香港民主及人權法案，實行普選
6. 演向和平，真正人民當家作主
7. 特赦/清算/修憲只能在這階段實行，因為中共在美英監督下，先會讓步。

到時永續/光復鍾意咩都好，到時公投決定！現階段請努力堅持流水，請和理非堅定不移，支持前線

佢提議罷買喎！點代表商界利益？

樓價

咪撚係，連登仔好鍾意造神，之前幾條片佢講d野岩聽就推佢上神檯，同陳雲果d一撚樣，高登年代屌死果d, 今次都復晒活

屌你老母

示威者有乜撚野權力？

佢都係老一輩收成期的左膠泛民, 聽吓無妨, 推上神枱就害死大家

咪撚再用陳雲d偷換概念字眼啦，改個字眼就當自己係度抽水

你懶得wiki 我簡單介紹下啦

2006年1月退出民主黨
加入曾蔭權 中央政策組
因為同其他人唔岩牙，轉職特首辦文膽
睇到呢度你覺得點？

然後雨傘佢做過乜，之後佢點樣踩鳩梁天琦，
而家佢又點樣食梁天琦人血饅頭點樣搞分化
你自己搵自己睇自己判斷。
我講你一定屌鳩我嫁，自己去睇啦。全部一google就有嫁喇。

聽完就自己思考啦

仇思達 評燒山同劉細良
值得一聽

最後一次應你
我有睇陳雲 每日聽光明頂 篇篇沈博士d中立文都睇 葉劉 梁國家領導人都睇
覺得政政好有型

Trump Fans, Boris Johnson Fans
鍾意睇國際時事歷史
依加黑警畜姓可參考下烏黑蘭
一係就睇下港督退休後十年做咩

仲有，虫泰日日周不時都係街度
請你快點標籤我吧唔會再回應

唔通你覺得林鄭會出來講：我認輸喇，5大訴求我全部滿足你？
我都想，但政治現實係要考慮
5大訴求當中，最重要係獨立調查委員會
因爲成立咗，全部黑警會肴底，唔敢用咁大暴力同濫捕，幫未來義士封咗底先。
之後唔係袋咗就算，順次序繼續施壓
對家就係想模糊你視線，更方便扣我地帽子

劉細良

信陳云根都好過班泛民中產

劉細良次次都叫人散水

皇天擊殺，光復香港。
光復香港係早過梁天琦用。

去到依個局勢
大家都係同路人
有咩意見不合既，普選分勝負就可

啱，有用咪參考，無用聽完咪算囉。
同埋留意吓周圍d 人講緊咩嘢，唔好淨係留在同溫層取暖，要知下其他唔同階層嘅諗法先係取勝之道。

劉細良，叫你地做中國人

好感動 之前我屌劉細良on9比人負皮哂
連登仔終於醒啦

有不少清泉，連登有救

但係佢從來都係講做勇武backup 喎

呢樣野咪就係細良講嘅野
唔好介意咁講，其實巴打係咪太長無睇過

無野講

Wa估5到你吊劉細良狠過陳云😂

true

清醒既人就會知, 香港自97後一直被溫水煮蛙到依家, 就黎熟

所以仲邊有得退？
今次是End game
收到12道金牌退落嚟
唔單止被莫須有砍頭
仲會國破家忙

劉細良, 游清源都係正宗仆街

成日劉細良 前，劉細良後，屌你啦

信大j好過

錫春袋都唔會割

光復香港
時代革命

咁拆祠堂做乜?
傷及埋唔關事既人

條友左膠黎
所以無聽過佢講乜

聽唔等於跟唔等於信
唔好跌入同溫層而令自己愈行愈遠

推，不要再信依啲所謂政客

贊成，不分化，不割蓆

佢只係想一切番番去從前高樓價時代

哇 依句都屈得到 ?
我想問, 乜依家樓價跌左啦 ? 依家唔係高樓價時代啦 ?
痴撚線

不嬲都唔應該信晒一個人架啦，由其係鳩up嘅時事評論員
你當劉細良係左膠嘅陳雲，成個觀感咪fit晒囉，10次中8次都好，最後2次都可以收大家皮

我發覺 啲主張勇武既人 都有一個共通點
就係「抗拒 持不同意見既人既意見」

連登帶風向真簡單

係, 琴晚都講左啦 , 根本隱藏正負評 係唔會幫到依家既連登

樓豬帶風向既手法 極似網軍

仲有 樓豬 #127328

第一個 POST 係 9 日前出既
即係話又係嗰啲潛伏左好耐既 Account 嚟

淨係依個 point 已經要對樓豬既留言有所防備

泛民，唔該講人話！

Hide Blocked User - 毅進閪=縮頭龜
想點 樓主叫你唔好信曬細良有咩問題

呢係個句 獨立思考
唔洗盲信咁D人
因為無人係真理
但都唔需要批鬥，因為分化都係共狗樂意見到

即係老曾時代
香港商家佬地產霸權
屌你

唔出post都比你批鬥

唔好造神，不偏聽，理性分析，大膽行事

大量黃絲豬Buy

好ar, 篇野係比佢地睇
佢地成為前線既backup
係真係好有用

原本句野就唔係解港獨，係林鄭套個意思落黎，所以細良先話一係就解釋清楚呢句口號點解，一係就唔好用。毛姨都出黎解釋返，樓主聽d唔聽d

上一代人思考模式：不要激嬲共產黨。
連登仔/年輕人思考模式：我要和共產黨攬炒

If we burn, u burn with us

大家留唔留意到, 最唔好既事情開始出現, 劉世良講野好定唔好, 聽定唔聽, 好幾多, 聽幾多, 自己判斷, 一個宗旨, 兄弟爬山不割席

不分化 不割蓆

細良代表既係平民和理非既想法
雖不必照單全收
但有D觀點都值得反思

係。
佢係有分析力，但個政府已經唔同左。
正常情況下係有人要下落/差佬被停職
係大陸管治下就唔適用

算啦一睇就個樓主係果D偏激友
非黑即白
勸都無用

淨係做過政府中央政策組都好難信佢

咁唔拆既原因又係咩？拆一個，其他鄉黑就會有顧慮，就算唔拆都塗鴉下

下
完全感覺唔到佢代表商家利益

你似係聽都無聽過亂屈！

有冇一d比較有質素既狙擊手？
唔係我真係懶得回覆

根本樓豬就有係抹黑打手, 斷章取義式抹黑人地 ,
係無獨立思考既連登仔先會中計

仲要好低招
連人哋個名都寫錯

咁鬼似啲愛x力
成日寫錯人哋名
孫家驊 ！

劉細良係泛民果邊
泛民係點 大家自己諗

仲有

從來無人會信晒任何人

睇佢嘅片絕對唔代表會信晒佢

人人都有獨立思考

樓主依啲分化撚
見有能力嘅人就吊
對個運動有乜用？

依啲真係仆街嚟

泛民就一定要全盤否定？
同埋咩叫泛民果邊

on撚柒9

講真聽細良我寧願聽碌撚
起屌得過癮
細良條條片都2個鐘 屌你點聽呀

利申：2個都可以聽下 不過勿認真

真係唔可以再溫水煮蛙
now or never

劉細良可唔可信我唔會定斷，只不過佢強項係了解政府體制同埋算係熟讀歷史，做分析係幾好
至於出謀劃策就真係唔好預佢，壹週刊到中策組都有哂track record
簡單啲嚟講佢係一個好好嘅評論員/傳媒人(城寨呢個channel算幾多嘢聽)，但絕對唔係一個好嘅軍師

條友鳩噏多過呼吸

公道啲講佢自己都承認佢既睇法係有盲點誤判，講到尾都係一家之言，起碼政府內部既野佢分析係好透徹

佢呢種相對溫和既聲音講得啱咪聽下，唔啱都唔使攻擊

劉細良了解政府體制同埋算係熟讀歷史，做分析係幾好，但只係紙上談兵，佢係煲太時期任職中策組咁耐，煲太咁多大鑊野佢有邊單拆得掂????的民望食左瀉藥咁，低處未見低

依家唔用盡外國反共個勢香港人就會被徹底邊緣化，我地要盡可能企係接近獨立邊緣幫自由世界（美國為首）係香港爭取利益，要盡力逼使政府step down唔可以繼續為支共續命。

我地唯一，唯一賭注就係支共唔敢將香港變成一國一制。以小弟愚見，我地香港人利益最大化就係依然屬於中國，但擁有無與倫比既自由同埋外國投資能夠自由進出，受普通法保護。

如果共狗真正將香港變成一國一制就係我地趁機用港獨試水既時機。

如果你仲係相信自由民主既價值，咁泛民只可以依附我地既行動，但絕對絕對唔可以俾佢地有支配權。睇下楊岳橋BBC段訪問，你就知佢地無絕對覺悟去守護我地今次革命既核心精神，即係自由，公義，民主。

有美英監督下不反對
但如果中共有難
香港人絕對會帶頭東南互保關我撚事

中

尋日就煲大台，今日就有建制派護航

唔撚想再見到左膠人名出現, 咪撚開佢名出post咪得囉

如果有泛民mon緊post嘅
我係到同你地講
如果你地想嚟緊立法會同區議會大勝嘅話
你地就乖乖地咪撚分化，咪撚割蓆，咪撚篤灰同咪撚起個大台出黎
唔係嘅話射落海都唔益你地
2014年你地嘅惡行我地係唔會忘記